萬寧出加密貨幣代替印花有無得諗？

比特幣->萬寧幣
挖礦->去萬寧買野